求下你地唔好走，一到深夜又開波

唔好再搭船走啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po